<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Bash.im Reader</string>
    <string name="quote_427003">
        Забираю после работы жену, садится в машину, на меня поглядывает. Едем, слушаем радио. Вдруг ни с того ни с сего
        начинаются наезды.\n
        \n
        - Ты ничего не замечаешь!\n
        - Что я должен замечать?\n
        - Например, что я постриглась!.\n
        \n
        Смотрю на нее. Сидит в шапке.\n
        \n
        - Шапку сними... страдалец)))
    </string>
    <string name="quote_427002">xxx: В начале было слово, и слово было в лаборатории, и слово было "Упс..."</string>
    <string name="quote_427000">Из обсуждения о термальной электростанции, с множеством зеркал.\n
        \n
        WWW: Если фокус поменять — можно спутники сбивать.\n
        XXX: Океан подогревать и людей испепелять.\n
        YYY: Дельтапланы удивлять, дирижабли поджигать.\n
        ZZZ: Учат в школе учат в школе учат в школе о_О
    </string>
    <string name="quote_426998">ir_kill:\n
        Я: Здравствуйте. Мне нужна справка с места работы для переоформления кредитки на наш зарплатный проект. И
        договор подписать надо. Вы не могли бы передать в наш офис с оказией?\n
        \n
        Секретарь: Здравствуйте, справку с места работы оформляет наш офис-менеджер, договоры готовые осталось только с
        вашей стороны подписать\n
        ...\n
        Секретарь: Не поняла с кем просите передать?
    </string>
    <string name="quote_426997">С Хабра, из коментов под статьёй о том, как маркетолухи дурят покупателей:\n
        \n
        leon_ti:\n
        Гы, а я вспомнил старый анекдот, как моя коллега — будучи молодым специалистом в авиационном НИИ — пришла
        получать на складе по накладной спирт этиловый ректификованный в количестве пяти килограмм.\n
        Будучи молодым инженером, она рассчитала объем получаемого материала и взяла с собой пятилитровую канистру и ещё
        бутылку.\n
        Кладовщик ей налил канистру и закрыл наряд. Коллега потребовала долива. Кладовщик долго не врубался, пришлось
        обращаться к руководству.\n
        Получился скандал все-институтского масштаба, ибо за весь исторический период спирт покупали и списывали
        килограммами, а выдавали — литрами.
    </string>
    <string name="quote_426994">sh0dan: вот всё-таки есть кое-что хорошее в хабре\n
        sh0dan: я только что осознал\n
        sh0dan: он мне заменяет журнал "Юный Техник"
    </string>
    <string name="quote_426985">Едем с девушкой домой в автобусе. Зима, окна замерзшие, видно плохо. Много народу стоит.
        Нам нужно выходить на улице Школьной. Мужик впереди:\n
        - Остановите на Школьной!\n
        Спустя какое-то время другой:\n
        - На Школьной пожалуйста!\n
        Тут подливает масла в огонь моя девушка: вытаскивает наушник, и тоже кричит:\n
        - Остановите на Школьной!\n
        Первый мужик думает, что уже проехали (через окна ничего не видно):\n
        - Водитель, на Школьной просили!!!\n
        Пол автобуса начинает орать про несчастную Школьную. Водитель:\n
        - Хорошо, но можно я до нее сначала доеду!!?
    </string>
    <string name="quote_426984">xxx: А я купила себе абонемент в спорт клуб )))\n
        yyy: Теперь носишь его с собой как амулет? 8))
    </string>
    <string name="quote_426982">xxx: Ад автомобилиста - парковка у детской поликлиники в 8 утра.</string>
    <string name="quote_426981">С 4pda:\n
        deven01: раньше зубная щетка с WiFi вызывала только улыбку.\n
        feldwebeldash: а сейчас не вызывает чтоли?\n
        deven01: уже доводит ее до блеска.
    </string>
    <string name="quote_426980">В день влюбленных пошли с мужем в секс-шоп, купили на меня офигенный комплектик с
        чулочками.\n
        Осталось определиться, кому это подарок - мне или ему.
    </string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>
</resources>
